97巴絲吹水台之點解奈奈子可以咁得意（76）

留

1001左

lm
繼續睇同居人是貓

早抖

有冇人可以幫手bin拆下個啊伯

邊個呀伯

咁快爆

Me2
濕氣重

清潔狗

咩黎

橙
Supervise 老野最難

On9 topic. 潛了

隻狗仔game冇咗？

同事

想比佢執一劑

On9咪岩你

Y u so mean

咁瘦

藥粉效用會唔會差d

補身

感覺即煲即飲係最好
我係咪太守舊

日日吸埋咁多藥粉
唔怪得身體咁健康

我之前都係咁喎 你留底個Ac我幫你搞

我叫鋪頭煲埋比我

我地啲藥揾滾水焗幾分鐘攪拌就可以飲

植入式廣告

懷疑呢度全部都係牙殺既funson

我又唔會爆自己做邊間

包括你

你寄部電話比我幫你搞

清楚

地址係咩 等陣去寄

食完好眼訓

幾時到四點

一萬秒

幾時收到工

淨係讚奈奈子

飯都未食吧陰功

改名做奈奈子都有人讚你 我估

不了

抵你啦 成日mon po唔出聲

你成日咁忙

y7

今日唔忙

真毒

但你唔過黎傾計

全b

晏啲先

4:00後free

汪

訓醒 lm

訓醒囉

個fd收工啦

又排真毒

你地的確好得閒

大家早晨

其實我都係

公司冇廁紙

Lunch都食埋啦

係

宜家落街食

唔洗做

你試下唔好咁核突

5點堂

好眼瞓 去攤下先

食得豐富啲

今次瞓床啦唔瞓梳化

窮拎食茶記

我都係食翠河

邊飽

柴嫂

附近冇

死mon

薩利亞嗰支

m&s唔係好大個部專for酒嘅咩

見到什麼

瞓醒 預備開工

瞓醒
好舒服有床瞓

加一

飲咁多做咩
七仔有一杯杯紅酒賣
淨係一杯夠
酒係depressant
飲多少少就會收皮

咩酒最好飲

同你一齊飲既酒係最好飲

gay

wa diu

清酒似消毒藥水

whisky好似幾正

正啲留香世界級

真心覺得香係whisky

我老豆成日想我陪佢飲酒

認同

我冇飲過靚野
淨係飲過自助餐啲垃圾
但係佢俾我個印象係偏甜
我自己都係鍾意whisky多啲
少少甜多多香

我係負責出現嘅

叔叔要俾溫暖你了

新人留名

唔洗做咩
同我17都有過

Lm

唔差在煲多少少然後些牙比我地

試下唔好日光日白發夢

咁到底要煲幾多先夠

rich

唉仆街了食完個單餸孖撈一個鐘餓到好似冇食過野咁

比人ff下都唔比

Me一啖就夠

再食

唔得呀要減肥

好眼訓

煲曬成個post嘅份量好似煮大鑊飯咁

早啲返去訓啦

恭喜你獲得兩滴

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

話我肥 兩滴都唔留

同你一齊訓

（Show Blocked User - 最愛矮妹）

佢恰我

（Show Block User - 喵生圓滿）

HI 你地全部都97?

訓著左

等等夜啲又唔洗訓

已經忍唔住恰著左

咩cake

想不停訓 咁就唔洗咁緊張msg

冇 我直接read左成日

你🐽

最高熱量

一齊做🐷

有冇咁瘦

收工

5點半收左啦 慢

最衰都係個啊伯雷住
正路3點乜都收

Hi

自己落手做啦垃圾

口痕

做埋佢個份好冇

Go eat

大家好

勁

小爾

好想食零食

你好

工都收埋

7到

想就要做

終於收皮 去食飯

試下再大聲啲

試下再大聲啲話比其他人知你柒咗

我唔怕麻煩 有冇介紹

快去

Doggy狗公mode on

冇off過

好波

欣賞

真漢子

男神

食咗誠實豆沙包

真絲

有鳩的真絲

試下唔好咁大聲 呢度都唔少絲打

利申藍字巴打

細聲啲 啲男人好恐怖
係女都衝

不

果酒？

你當ken仔死咖？

How much

好平姐 8x好似係

連登無絲打訓醒未

有j絲打咪有

在

sure

唔知up乜

我叫春

又杯

Me

請我飲?

咁好人

我冇咁有器量

平時出街都見到d肥婆拖住個靚仔

小妹都係好女仔

可惜on99

毒絲留名

去完街返嚟仲未爆po

我都唔係active嗰啲嚟

放過我喇

你唔愛我啦？

有無錢?

原來你愛我啲錢

不嬲

你同紙皮仲正

B華最正

Agree

9724

台仔呢

我去見唔到

jaga

push

957

958

959

1001

lm

跟遊戲規矩

你唔係返工咩

Show Blocked User - 最愛矮妹

返工ing

又扮工

返工就係扮工

正

真

我飲成杯,勁飽
嗰度d野飲平好多

香港d垃圾野飲沖定,又加勁多水
仲要貴幾倍

下個po見

97巴絲吹水台之想識個好似奈奈子咁好既女仔（77）

998

999